{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008907",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벤베누토"
    },
    "text": "ソウル特別市城北区東小門路20ナギル392階に位置する特級ホテルでは、経歴40年の海外名匠シェフHeinz Pfisterが用意したイタリアン晩餐を楽しむことができます。 この晩餐は調味料を使わずに天然ソースを使用して健康で深い味わいが感じられるイタリアン料理として用意されます。 レストランは駐車スペースが限られているので、別途予約する必要がありますし、駐車料金もかかります。 レストランの営業時間は毎日12時から22時までで、酒類とおつまみの提供は21時以降はできません。 ブレイクタイムは毎日16時から18時までです。 イタリアン料理のメニューとしては、いろんな種類のサラダ、ステーキ、パスタ、ピザなどがあり、デザートや飲み物も豊富に用意されています。 各メニューの価格は異なり、飲み物にはエイド、ビール、ワインなどが含まれます。 シェフの経歴と免疫のあるイタリアン料理を楽しめるここは、訪ねて晩餐を楽しむのに良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特級ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "この特級ホテルはソウル特別市城北区東小門路20ナギル392階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この特級ホテルのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "この特級ホテルのレストランでは経歴40年の海外名匠シェフHeinz Pfisterが用意したイタリアン晩餐を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このイタリアン晩餐はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このイタリアン晩餐は調味料を使わずに天然ソースを使用して健康で深い味わいが感じられるイタリアン料理として用意されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日12時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのブレイクタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "このレストランのブレイクタイムは毎日16時から18時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車スペースはどのくらいありますか？",
            "answer": "このレストランの駐車スペースは限られているので、別途予約する必要がありますし、駐車料金もかかります。"
        },
        {
            "question": "この特級ホテルのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この特級ホテルのメニューにはさまざまな種類のサラダ、ステーキ、パスタ、ピザなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのデザートや飲み物の種類はありますか？",
            "answer": "このレストランのデザートや飲み物は豊富に用意されており、エイド、ビール、ワインなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "この特級ホテルのシェフについて教えてください。",
            "answer": "この特級ホテルのシェフは経歴40年の海外名匠シェフHeinz Pfisterです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで晩餐を楽しむのに最適な場所はありますか？",
            "answer": "このレストランではソウル特別市城北区東小門路20ナギル392階に位置しており、訪ねて晩餐を楽しむのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 527
    }
}